一句講晒，ub定nmd？

款nmd>ub
舒適nmd<ub
大家點揀

ub

Ub連款都贏mms

真係唔明nmd痴兩舊野就可以叫款

Why

Nmd

色唔靚 後面舊膠好核突
個人意見

ub吊打nmd

Yeezy

同樣價錢唔會揀nmd

Ub撚

Ub款都贏nmd wor

仲Nmd

買齊ub1 2 3撚表示支持ub

Ub啲色真係好唔掂喎

側邊個cage又柒

但我覺得nmd女仔著岩啲喎
男仔著就真係7

不能同意更多

緊係ub啦！
咪撚同我撞nmd

同意呀

唔洗問一定係nmd
拎yeezy比都未夠班
竟然仲話ub

2唔太掂 1同3

nmd

nmd邊忽靚 著過幾次隻腳好辛苦

Ub

高跟鞋夠辛苦，咪又係大把人著

一對潮鞋都無，我覺得自己是零

Ub no doubt

已準備利是錢

千幾二千銀買對鞋返黎唔舒服買黎把撚？

威比人睇嫁麻

咪就係

係咪得我真心覺得nmd幾好睇

Why not both

話nmd舒服果d平時都唔知著咩出街

兩款都有自從換咗un之後就冇再着過nmd

ub得1.0靚

NMD

你岩 但係買左又冇理由唔著

去試鞋 心大心細一對nmd同一歉ub
試完nmd再試ub 一著ub果刻就決定好

Ub係由好著開始變潮鞋

邊到仲有ub1.0買

放返出去換ub 試過之後一定返唔到轉頭 依家買鞋多數只會買ub